其實我地好需要遠攻（遊戲攻略)

幾時行軍佈陣，幾時都係先用遠攻屈人地嘅兵先，得人地攻到黎前線時先減弱士氣同兵力，然後先用前線頂。所以我覺得有效制衡敵人，必先要有相應嘅弓手，甚至投石器。
當然呢個遊戲仲有好多戰術可以講啦，歡迎各位戰術撚討論

屌，出左去時事台，仆街喇
我打機咋

打機學術討論
親身試過合成 氣球加樽蓋嗰個嘢唔係好掂
Cd長 距離唔可以遠 大耐得幾米
而且用多幾次彈力開始差 唔多建議整

如果巴打可以淘到丫差仲掂 彈力同射距都強
可以突襲一下

So far個人覺得可以由廚具 煮食用品落手
買李錦記蠔油嗰類 喺啲狗推進嘅時候係後排扔
前線撒豆 應該可以有秩序啲散

雞蛋敢掟先諗其他啦

光復香港！
時代革命！

啱啱安裝左，而家測試緊，感覺唔能夠射到太遠，但係我有好多5ml迷你玻璃瓶，諗緊可唔可以黎個中距離玻璃彩彈投射；再用圍棋密集射擊，射去佢地個邊，睇下跣唔跣到佢地

圍棋應該都得
帶多啲顆粒狀嘅嘢比前線 等班狗無得衝咁快

本身有打算用BB彈
[member]
用燈膽＋雞蛋汁/洗潔精＋BB彈，用黎掟落地下/member]
不過D人過太細粒，未必跣到，用手掟又唔夠遠......好難搞

燈膽點樣整 有無youtube教學片睇下

無架自己幻想架咋

Concept無變
都係用玻璃裝住啲嘢拎來扔
不妨一試

Archers~~~READY!!!n

怕唔夠遠就用投石索

千祈唔好用釘槍改裝
整親人就唔好啦

利申和理非

男子私改射釘槍走火 妻子頭部中36粒子彈

比狗周到好大獲

search咗下 投石索錠野可以飛200米左右 應該夠遠

點解隻game無人玩幾年前好興糖加汽水嘅汽水炮？係難控制定點

up

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略